有冇發現今個冬天個天特別清

正常冬天吹北風
習慣會吹撚晒中國d工業垃圾廢氣過黎，矇撚到仆街
但今個冬天個天係清撚到好似夏天
係咪已經支爆緊，大陸d撚屌廠閂鳩晒
冇晒污染物瓢過黎

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

有二噁英

早幾日見到有星星

因為d廠北移執哂

所以真係有理由懷疑中國經濟而家係仆撚勁街

有人話睇下d雞靚唔靚就知

支爆不遠了

工廠沒工開 定北移曬

一定發明左新能源啦連煤都唔駛燒
清撚到仆街

應該係深圳東莞都太貴，再搬入d

我都見到wo

應該唔係北移，因為北風係經華北華中華南再吹黎香港

支那連啲高污染工業都無埋
諗唔到有咩競爭力

成個國家停晒
食泥都唔掂

真心想知佢收得埋幾耐

吹緊北至東北風個天都咁乾淨
大陸唔掂，香港先會好
大陸掘起十年，香港霉足十年

邊個講就拎佢黎當燃料，生物能源

共產黨呃鳩人，個天真係唔會呃人

今日麻麻地
早排真係成個禮拜都好好天

邊種雞？

認真問

一定係食得果啲啦

幾耐冇試過冬天有咁靚既日落

一定係果隻維尼熊既環保政策落實執行啦
期待下個就係消滅貧窮人口政策

我個日係長沙灣見到星 嚇死